其實係唔係真係有必要叫人唔好影相？

我明白原因係要保護義士，但我個人覺得成效太低又可能嚇到平民，反而義士們個人裝束上嘅隱密性比較重要。

其實本身都已經有好多記者影住，真心覺得唔差在街坊啲打卡相，捕人露面影大頭嘅另計

我係昨天企某荃灣天橋有份觀賞封路嘅和理非，當時影相打卡嘅人係極多，近乎100%，根本無可能全阻止(同時氣氛幾好，無人話搞事話暴徒，有啲仲笑笑囗)

中途有義士禮貌地叫群眾唔好影，有人收機都有人反坑話自己有自由影相之類，但都係止於理論冇互屌，但之後有位義士介入凶人就開始發生少量罵戰，仲有其他路人加入，感觀上真係唔多好

個人認為禁止拍照真係太難，支持嘅人一樣會打卡，反對嘅人又好難有效而和平咁阻止佢，始終個人保護上下功夫比較好。

有禮貌d叫人唔好影
得唔得呀
琴日個d惡撚到

師兄你係邊睇到同因乜事俾人咁惡鬧

我就係黃大仙所有手足就算叫人唔好影都好好禮貌

幫連仔講返句公道說話

唔係我
我係隔離旁觀架渣
我就係 係黃大仙聽

本身住北角, 尋晚係街坊裝落街口罩頭盔乜都冇, 見到有人影相我避都唔會避, 不過晏晝係金鐘都全程口罩, 包括係公園草地果陣

個人意見, 示威現場嘅義士, 咪扮有型唔戴口罩, 口罩唔係有tg先用, 係全場保護自己唔俾人點相用, 更加可以令其他人唔使擔心有自己人出事

叫人唔好影相嘅, 我尊重同理解, 不過真係唔好咁惡, 更加唔好爆粗叫人唔好影, 特別係市區有樓上真居民影落樓, 尋晚係有人係路中間爆粗屌上去, 咁係好肉酸呢個世界唔係得一種政見, 而人地都係有自由影下街上發生嘅"大事"

同意，自己做好保護咪得

tg - 豬嘴
平時 - 普通口罩

大家就算真係好唔鍾意都麻煩禮貌地講
你着住黑衫就代表所有着黑衫嘅人
唔好令到市民有hard feeling影響佢地對黑衫嘅印象好冇
成日大大聲指住人嚇人屌人老母

如果大家覺得有手足太無禮貌
除左係呢度講 都要上前同佢溝通！
提大家粗口唔好屌平民 留返屌警察同政府
大家鐘意係連登提 但唔好忘記我地係現場都可以盡力去同人溝通
會有感染力好多
你有道理 唔使怕俾人屌分化
我地要用溝通同理解 係現場同人接觸！！！！！！！！！